［扮工好悶］返緊工又冇野做既入黎吹下水（130）

地盤佬連幸福都怕 碰到妓女也會受傷

快手

新人留名

想訪問下大家有無係iTunes 買/租戲睇嘅習慣？

等不到天黑 不敢凋謝的花蕾~~~~

劇院派
其實好少睇

參見娘娘

大家點對付同事句早晨 我由入門口到換衫返到去部門都一直早晨

覺得好好睇既戲想睇第2次會買

冇, 多數去戲院睇

睇完會想keep架啵有啲戲

呢排忙完啦?
定你已經轉左工

見到老細唔叫早晨唔怕比人炒呀!

眼神講

無轉
Hea做

無有錯

我老細見到我就講粗口

工作狂hea做

已放棄扮工

等食飯mode

我真係唔係太信

十二點正閃人

已放棄,扮工 定 已放棄扮工？

食緊

後者

譚仔最近睇咩動畫

［公投］ 依家lun廚食咩好
譚仔
三哥

咩都有睇 你想討論定推介？

有撚分別咩

lung廚食呢2間都唔good ar~

呢排個市差到喊

你是咪有睇雷姆G果d

兩間野食落唔同
就好似大家食同有呂以村個樣既大家食一樣

大家食J

有 個套好耐啦

邊行話?

譚仔表示

求推

我唸唔到點覆

零售

口味？

娘娘做咩架？

仙辣佳肉竹生時粉找狗牙 信老姆得永生

娘娘就緊係做收兵

marketing

忍嘜嘢？

等我去飯堂睇下食咩屎先

凍撚查啦梗係

最近睇左呢個覺得幾正
鍾意睇呢類野

邊個市 ? 股市定樓市 ?

你都背到d對白啦
自己演比自己睇算啦

7魔女？

我唔食 J 的~

夠鐘好好聽喎

百合?

走田~

村村

腹黑女主百合學園

打呢句野你打左幾耐

You know my secret!?

佢平時係咁講野

想睇其他遲D再推介

呢句咁多紅巴同藍絲嘅

能給點正常的東西嗎 他媽的 今朝早餐煲粥都拎俾人食

今晚睇下

你電話鏡頭做乜事

好快姐你都冇見過我打火星文

岩岩放風打完藍球 可能出汗搞到鏡頭都濕埋

支竹火腩飯

冇G竹 冇得你食 飯堂煮咩屎你都要食 一係比錢出去食

好想食梅菜扣肉

揀錯位 啲人一入門口見到我就拍膊頭say hi

sorry 我 bad taste 多

今日冇得賭錢

搵到知音人~
估唔到娘娘食得咁肥~

會肥

食沙律

唔食肥肉

食沙律唔好咩 有個剩係食紅豆莎咋
紅豆莎送貨黎 溝水 品質保證

集體減肥呀你地？
我晏食咁少餓死咗喇

佬嘢！

又係食咁少

我食完一個好飽嘅lunch 2個鐘就肚餓

你唔明架啦 飯堂啲野真係餵狗都唔一定食
望住佢拎啲野食拖地個下

唔食肥肉黨又添一員

狙擊！

放工同人食野ma

日日收工都食野㗎喇

尋晚先食完

依到啲絲打都好大食

今朝見有人放狗, 隻狗又大又長毛, 隻狗途中 poo poo , 一大灘啡色水係地下

牧羊犬？

糖兒男人老狗咁細食 扣分

糖兒好撚FIT架, 又瘦又高

嘩嘩嘩
一分鐘話人細食

唔是, 肥啲
心諗, 佢啲毛咪污漕晒囉~ 同埋好懷疑佢主人清唔清到個地下~

圖

FF下都興奮

[img]

好彩果陣我有backup

睇唔到

屌, 冇加密

你細胃

屌徐仁國

出去食啦

真係唔好得罪大C

唔係驚肥 係唔鐘意個質感

不過真人真係ok既.

orly

男神
要狗衝了

最慘就係冇得罪

我幫糖兒build up image 呀.
仲幫佢心臟功能提升左.

見到條lin個下我真係嚇到瀨咗屎

把每段痴情苦戀 在此刻排列面前
也感覺 不埋怨 只懷念

我都替你捏一把汗

食飯

睇完之後呢 ?

好 開始In人 IN 6個 沖涼換衫 遊走等放工

邊張啊

肥仔個張

好似係真

佢個陣都話係自拍

矮肥果張咪係真

好賤

唔係. 我肯定佢唔係矮肥, 佢果日見工著白Shirt 好撚瘦長

一出真樣大家又要狗衝了

瘦長

你確定係佢本人?

係呀

佢自己都話係佢自己

大師又話唔係現場

用部電話乜都睇到啦 遙距呀

天然素

幾正wow

新工點呀

好撚忙

爛袋
食齋可唔可以含撚

驚d野做唔切，但d同事又好準時走 可能遲d自己要拎鎖匙

你老細都係咁諗~

岩岩都想問

if you can't beat them, join them.

公司出現左10隻左右細曱甴 搵緊邊個食完唔洗野就咁放係到

10隻 !

應該唔只, 儲埋儲埋實好多隻 班友成日唔洗野

有細姐係有隻大架啦.
係時候買條神獸返黎

諗起都想嘔

又嚟

成班麻甩佬講含撚

咁可唔可以姐

屌⋯⋯女同事係到講秘密
仲話我成日睇....又唔講我聽

差好遠喎兩樣野

所有帶飯員工都被問責

好似要佢地夾錢搵人黎洗公司

我feel到係咸野....

成日都講

點解可以食完唔洗

其實佢地講緊你同肥妹~

懶囉 又臭

岩岩先講完
有兄妹相

唔洗就掉咗佢喇~

夫妻相

人來...俾把刀我

支持你溝佢

肥妹究竟有咩唔好 好心你眼角唔好咁高

有同事野食既包裝袋可以放幾個禮拜

好似小學雞咁
俾人講下就唔同佢fd咁

通常大個左變到好fd

頂見到爸爸個名 再諗番而家講緊嘅野 笑左

飯兜掉左佢啦

其實講緊咩 我是咪miss左

新舊男神碰頭

食飽好眼訓

叻女

唔係我眼角高....
係唔適合我... 唔可以強迫自己去中意自己唔中意嘅野

但你鍾意嘅又未必鍾意你

等加租

繼續做寂莫的男人

有咩咁好笑呀~
你唔係要掉我個飯兜呀 ?

放心~ 講肥妹唔是講你~

lonely male ~

娘娘

淫底女同事

不如我們..............

好嗎？

好, 你呢?身體好返未

我邊敢

同個見工講緊野 腦細冇啦啦沖入黎問我係咪又放56日
俾唔到反應佢

我買過送俾人

到底係咩味

好得7788

到底會係咩味

我吃了28隻雞翼。

有冇人可以睇哂10分鐘

想食

ching冇乜人性 買咖喱都好 買呢樣

應該係苦苦地嘅咖哩。。

唔知呀，我最近買左宇宙咖喱未食

有咩趣事分享笑下

諗起都唔開胃

但佢仲可以擺到咁多入口

我本身已經係一個笑話。。。

28隻好多咩

食到第5-6隻應該唔想食 叮雞翼

好少之嘛

叮幾耐先熟？

歐洲最悶城市個POST, 有人話UK
之後有人話而家UK脫歐仲算唔算, 笑到我仆街

好似話乜都唔落，淡而無味

UK唔算悶囉 班友

點呀大佬

俾多次機會你 28隻叮雞翼多唔多

又幾好笑

咪係 閒閒地都30以上啦

脫離歐洲

btw oslo居然悶

OSLO is fucking boring.

暫時去過最悶 >>>> Geneva
悶撚到仆街

佢落咗鹽都唔會睇得出

多謝捧場

雞粉

咁赫爾辛基呢

係囉，咁樣食28隻完全冇問題

我公司hq喺oslo

唔是SG咩

好撚無聊, 個噴泉仲無聊過美人魚像

對全國啲地址對到眼花
成千間舖

美人魚像 Copenhagen ?

我連去都冇去, 搭Tour 果啲船望左兩眼就算.

Geneva hea到我連相機都拎出去影佢

想問首次去英國應該去邊一個city?

london掛

但高質好多

冇錯, 但佢可以用Combine shipping 呀清

不知名的神真係好QQ

咁睇下要乜喇

佢用ems實貴啦

乜野黎 好似幾有趣

公司水機壞左幾日都冇整，渴死喇!

d人係埃及壁畫發現左呢個神覺得好Q就萌化左

歡迎加入唔飲水天國

我想買幾對puma鞋
一路都搵唔到有
屌

點解唔問下佢地點上網買鞋

隻九十後咁醒既 知我想炒佢頭先搵我傾 話俾埋聽日佢試下

ebay無咩

有上進心，聽日先炒佢

又係90後嘅錯

兩隻識既90後行埋一齊真係有加成
兩劍合壁效果 每個動作延遲3秒

唔係針對90後 但咁岩兩隻都係九十後

得你蠢之嘛

90後是垃圾是廢紙
利申 90後

佢衰咩

呃多你一日人工都好呃~

計下先~

其實ebay amazon係咪假貨

puma韓國官網有得賣啊
而香港個puma官網真係
衰撚過broadway個個

amazon官方既一定真

同閱仔差落多級數 咁你知衰咩

黃大仙橫頭磡邨宏亮樓，一名姓潘37歲內地男子，與58歲本地妻子，以及妻子與前夫所生的36歲兒子，住在一個單位。凌晨2時許，潘熟睡中，繼子突然失常，持菜刀及生果刀向他襲擊，他兩邊肩膊及背部中刀受傷，負傷跑落地下大堂，向保安員求救。

CLS

sorry囉

其實我今朝睇時唔理解咩事

繼兒動父姐

但閱仔半日都過唔到喎

最初無寫老婆幾多歲, 我LOAD左一陣

佢過到係因為轉左佢位咋 轉左去做啲女人野

50路愛好者

差唔多60

食到咁廣闊呀乜

肯定係富婆黎

有食唔食 罪大惡極

嘩

個邊啲樓 富極有限

差一歲, 同比自己個仔屌有咩分別 ?

姓潘37歲內地男子，與58歲本地妻子
明未

是愛呀爸爸

58歲仲可以屌？

絲打~ 你用心睇多次先喇~

個大陸佬係咁問我啲chan巾係邊 我係到諗乜撚野chan巾 跟住佢發惡話餐巾

咁都唔明

80路av都有 58點解唔得
90歳強姦案都有賣過

口味既野真係好難預計

好悶呀

上黎吹水

悶死

射波悶都抵死呀

都無射到

擺明呀仔唔滿意有人分佢身家

可能爭女呢

到目前為止飲左2杯液體

點解要講液體

上水

又捉我講液體
因為包括埋湯, 茶, 奶茶

丫3杯先岩

咁唔得喎

where did U 糕

去咗邊度威啊66無窮

心聲刀不可細數

oh tell me baby where did you hide

samfu knife 未被諒解牙牙牙～～

hi 哎挨~

感恩

好自然地聽到鳩叫聲

咩事

Samfu knife

講飲品唔得咩

幾時輪到我放工 ?

就快 我都沖完涼吹完頭啦爸b 落去拎野放工

咁下次講飲品

為了未來

要講飲料

我今日飲咗4杯半飲料

就夠鐘放工~

今日暫時飲過得水

呢位巴打都鍾意用蛇仔~

想買個4G LTE Router 長插使用有冇邊款推介

蛇仔係唱K時用~~~

即係點, 只需要放WIFI?

冇錯呀. 我而家用緊我個旅行用M7350 , 我驚長差會爆炸.

咁用...囉

我講野似唱K ~~~~~~~

NEC MR05LN

你要好好照顧自己，記得按時喝酒，不舒服多抽煙，每天好好熬夜，記得多吃宵夜，早餐不要經常吃，天氣冷穿涼
鞋多穿對襪子，沒事多玩手機，看書記得關燈，如果睡不著要多吃兩瓶安眠藥，我最喜歡看你吞玻璃的樣子，無聊就燒燒頭髮，洗澡一定要用滾水，難過了就吸吸毒，一切都會變好的。

no~no~~ 一齊用喇~~~

唉...d DATA用得好快

我5GB PLZN,27號開始計，剛剛已經用夠5GB喇

機械式出緊幾份CONTRACT

差唔多啦我21號開始計, 而家都5.x GB

唔係sample gen架咩

仆街 遲左走 有野做

你睇片呀?

等埋我

冇呀~上個月用爆左...聽歌都淨係PLAY DL左既歌

打雞 ?

搞掂了

銀碼, 個人資料果D都要睇架嘛
仲有一/兩個月通知

淨係打皇室戰爭

陰公豬, 我等緊收工啦

俾蒸氣蒸完 又成身汗

肥婆校長係咪證據確鑿 ?

王國紀元呢

應該係啦, 佢自己都改口啦唔係咩

尋晚睇明明仲喊緊

好眼訓

放工了

點解距離收工係咁遙遠

冇玩呀

肥婆

個老豆同個仔差一歲

屌 一上到去
老細：行啦 食野

7 點 ?

係咪你請 ?

想睇啲證據~

佢請

就咁望落好似好sweet

食大佢喇~

就放工啦⋯⋯各位

仲有半個鐘

想食大佢都冇用 我食唔落

點解好似日日都咁多野做日日都做唔晒咁
雖然我做唔晒就會留返聽日先做

係囉⋯⋯你咩都唔食

日日都冇野做，你個位仲有既

有呀 因為宜家我dept得返我同我阿姐咋

稀有地放咗工

彈閘

針對

快啲返去湊仔喇

我發現我而家做錯野牙蛆都唔炳了

是呀

放棄左老姆鳥

因為你知道錯了

哀莫大於心屎呀~

商場有兩名小童進行高難度表演

好事定壞事？

好想佢地上報

好事.....無人理你個陣做野會好d

係, 係咁check住晒我會錯得仲甘

下下俾人提住做錯...下次自己唔會記得
自己食下屎係好事

返緊啦

好撚攰

J圖呢

我m記

我譚仔

+1

睇到了~

你要奮鬥~

有埋

你要我自貼 ?

COME ON BABA

又唔區喎

好飽

大家覺得泰式豬頸肉係點

留意到做獨生女果d日子老母煮飯都係虐兒級求其

好食
重點係個汁

酸辣甜爽

我鐘意唔點jam

A仔你又整左d乜出黎

乜原來A仔係廚神？

我啱啱叫左碟泰式豬頸肉

巧未度

炒豬頸肉

其實只係見過一味野

以為嚟左中式牛柳

咁又爭好遠

而家去瞓係咪好誇呢？

眼訓咪去訓

同行朋友話覺得全個trip最好食

你朋友坐緊監？

你咩意思

佢成日死搞到我想瞓

無啖好食囉

我覺得ok喎
btw左上果樣野係我老母常用食材

d長通變晒肥通

粉紅色係腸腸？

姆姆豬識貨

唔合格喎A仔...

a仔既雞批

我覺得ok係因為我條分數線極低

hostel係煮呢d架嘛，成餐飯唔駛80蚊，講緊係瑞士呀

btw腸腸

成塊牛餐肉咁

我覺得唔錯啵 同我飯堂比

好抵呀CHF 2.x咋，即係唔駛廿蚊

同我晚餐比都唔錯
btw最想食隻雞脾

我腦入面認知嘅泰式豬頸肉係 燒豬頸肉 切片 再點汁

下，乜原來係A巴煮架
A巴你整番甜品喇

真心啲甜品幾好樣

又係喎

爸爸你咁講佢又玻璃心架啦

幾時整過好樣甜品

我係芬蘭煮

ok我痴大師餐

或者他好得必須要炫耀
無奈我的劫後餘生 都賠掉
寧願以後不見了

但我食A巴啲糕喎

咩糕啊 除左可愛星星曲奇仲有糕咩

到你貼作品啦

你想我 怎麼拯救
陪著我能捱多久

佢整過七彩糕糕架

奧地利煮

呢排都聽緊基仔

可唔可以拯救下我個胃

呢隻蛋有水準喎又

點既樣

唔是我

太陽蛋

太陽蛋，正！

呢餐ok

X2

覺唔覺人越大越受唔到甜味

仲越黎越enjoy苦

岩岩食左舊牛奶巧克力甜到痴線

其實食呢d朱古力預左可可成份好小

不嬲都麻麻地甜味

做乜料

呢隻腸好食呀 我屋企成日整

全盛時期既連登一日可以壞幾多次

又一日

女會然

好似岩男會然多d

你做咩無啦啦搵到呢啲

早晨

大雨到仆街

扮工新人

翻工先黎落雨

welcome bro
do what job ar you

hello kitty ？

得I牙man同無口貓揀

旁人有冇注視you
btw真係有用咩

我無視既旁人
冇

你想點呀大佬

旁人注視既唔係我對筷子
而係我個樣

柒...揸筷子係用左手嫁...
識唔識規舉

阿仔好勇

咁你都揀無口貓

俾我狗衝ironman

早晨~
大家咁早開工既

仲食緊份三文治

飲咗支奇異果汁

好難飲呀 ?

咪係囉

係，我覺得似鐵鏽咩

拜神筷子咁

點解有叉唔用呢 ?

重新學渣筷子？

留名睇好快都學放棄

呢句真 都係叉方便

無叉用呀你

d sales陸續咁返黎，姐係10點又到啦。。。又要做

hello

好凍 想熄冷氣 但出面班友陣間會屌鬼

九寨溝地震收左皮, 有少少遺憾仲未去過
不過一蚊都唔會捐

我公司個個都穿外套...好凍

頂食燒賣做早餐

本身諗住九月去

唔好咩？

已經著左三件

無腸粉啊 ?

唔知點解今日office好凍

痴線
好彩你唔係我同事

放工冇熄呀 一入到去雪房咁

我日日係OFFICE都有著外套

岩岩食完糯米雞

連碼頭都冇得我去 落雨

但係街又鬼死咁熱...又熱又凍又熱又凍

ching 你奶鐵

恭喜曬

番十點通常好快就比人買晒啲腸粉
好彩早食lunch 唔係實餓死

唔飽囉

屌 我未食早餐！

又要被捐錢

你咪又係果樣

真係似

我都叫去過歐洲九寨溝

買兩份

屌 我都未食

我想去歐洲 你卻話去九寨溝

女呢？

我諗我地應該都係兩個唔同層次既人黎

個度真係講彩數。。。大6明知個度成日地震又唔攪好佢

而家熄左先囉

你都唔洗食野嘅~

請佢啦

反工先熄冷氣...

都幾靚

落西啦！

我旁邊個位坐左個8婆...全公司d8婆都堆係到傾8掛...
細聲講大聲笑真係好x煩

重唔快啲加入佢地

我唔係8公，哈哈

yo swag
尾韻 x2

uh

if you can't beat them, join them

sing jik +人工啊

唔係有微信支付咩

有3枱肯俾錢

我決定今日唔做嘢

哈哈，d 商家第一日出黎做生意咩

呢單
講到個男人好似受害者咁

好邪架通常講完

老細即刻比野做~

無人會俾嘢我做

係

通常正式office hour 都係晏晝

好耐冇入

返埋今個月 要搵工了

但你上面重有冇人

由朝做到晚呀今日

舉頭3呎有神明

上多d黎吹下水扮忙

佢地唔會吹我交貨

9歲...住山頂

呢句對白通常都是我講

好少見你有野做

父幹

佢老豆老母好嘔心

我其實日日都有野做緊

對筷子咩事

學揸快子呀

同啲火腿顏色match

火腿快子

正評負評比唔落手

pic of today ~

用果時有冇面紅

好涼爽

晴報+HR

若關係良好的話，相信大部分男同事也不會太計較。

老闆話就話短期

容咩易到時又EXTEND...

就黎放LUNCH~
輕輕鬆鬆又一朝

今日係星期四

我今晚要離家出走

搵囡囡呀又 ?

囝囡都冇

係呀又星期四呀

睇真d啦
係佢帶攜佢老豆老母至真

今晚洗唔洗食飯呀

返埋聽日方加~

好似食到

放飯啦

重等梗夠鐘

伯母狗

痴餐ok

太陽蛋ok

食咩

個長通粉好似都唔錯

屎包

成功購入Bluetooth 4.2 升級線一條

係會員？

上網免費申請會然？

幾錢呀?

拎黎玩仔~

攞正牌係公司鳩hea

咁你2次元控咩

長髮

毛 ? 毛跟住先髮.... 我估

40-50蚊.

洗 40-50 蚊都要比人話

食飽

頂你咩
食個lunch都咁高級

咁平ge

有得使好過冇得使

lunch唔駛會員啦, 一個餐有一個印仔, 儲8個送一個餐

影野食相靚左喎

屌!

本人為窮撚一個

話說payme而家得返5千蚊

payme 有咩用?

腦豆

正想講

食近新
有D卡迎新payme都計, 簽落payme到>payme過返落戶口>交卡數>done

咁都計?完全冇消費嫁喎
邊張卡計

啱啱我都想講
Looks nice

其實係可以過錢俾其他人
唔洗限制咩戶口
但就用信用卡俾囉

citi bank呀, 你地有無citi bank呀
而家佢登記乜Q夏日激賞, 簽夠5次8百蚊就有400蚊超市coupon
你分5次簽落payme到就得架啦, 完全唔駛消費, 我打過上CS佢話計

屌我有
整先 拎黎買雪糕食

佢有分4個階段, 而家好似第3階段啦
最多拎3次, 你而家登記仲可以拎到2次400蚊

最近成日要同阿蛆食歐back已經食厭

咁抵~今晚即刻搞!

多謝

thanks~

其實我有 fd 啱啱去完都係用呢啲, 佢話 ok
不過我都係買一兩張 sim 傍下身~

CrazyEgg個名臭到仆街

好c9

點臭法

窮撚唯有貪呢d

你係邊度睇呢d G 訊

你都窮撚

得閒上fourm / 上銀行信用卡優惠page

Holunjeng

hi 巴打, 我係你後面.

每月2皮卡數~

係咪又幫你心臟做左一下強烈既收縮呢.

食齋 ? 你含唔含............. ?

菊都縮一縮

你含唔含撚架

有肉㗎頂
利申：唔含

見唔見啲火腩呀

最近唔見左牛丸

菊花殘 滿地傷

牛丸 : 係咪嗌我呀 ?
(然後繼續潛水......)

前日咋

明明有出黎

我頭先一直覺得今日係星期五

我見過

我都係
係咁諗住聽日方加

又想方加

而我聽日下晝真係方加

打工仔都係返工望放假嫁啦

叫我?
是日不適 喺屋企r緊

而家同放假有咩分別

我拎返我ot啲假咋

仲未病好
你搞咩

牛丸好勁, 次次一嗌佢就會出現~

係咪全日追緊post？

去邊？

唔係啊 感冒好返好耐lu
尋晚出街食 中毒
玻璃胃+腸胃炎之友

咁岩睇緊

未諗到
睇下有冇牌打

正啊

其實我地心靈相通~

你個名

無啦啦問人含唔含差d笑噴水

我 fd 用 klook $13/日

平常野黎咋喎~

一見到有食素就問人地含唔含

我之前都係用Crazy Egg

好彩我最近有食肉類

唔問絲打啲

所以係含定唔含

眼訓到訓著左

日日都含撚

你今日含左未

會損~

飯兜（飯後兩Q/賓周己損）

飯前會無事 ?

頂，笑死我

含撚喺日經話題

嘩，光天化日之下

咩對話黎

又變咗成人台

即係最近含？

唉
唔追post了
上一上水

好攰呀?

潛多一陣先好冇

加甜對話

飯前可以增加食慾

飯前飯後?
Y NOT BOTH??

都食飽仲食得落其他野?

個肚好撚痛

A仔我咁幫你你咁對我

兩樣唔同性質

食錯野？

問左好多個人都無人答

又變左鹽濕台

劍清

叫咗你食少啲譚仔架啦

用錯筷子
無事丫嘛~

尋日tea食完隻熱狗就開始肚柯

做撚死人咩 樣樣野都撻落黎
琴晚又o到12點 6點半先畫龜叫左做 聽朝要 on99

腦細

好似有幾百萬隻大笨象係個肚到奔馳緊咁

龜仔做乜咁搏盡啊

as you wish

痴線，擺明逼人ot姐

屙屎果隻定唔係屙屎果隻痛先

交易明細。。。唔好再簡化d ? 佢老味

冇計架 做狗係咁

好吖

咱們一向都是出氣袋

去痾啦

閪公司閪上司

咁聽話有d開心又唔開心

快早quit

我番工唯一要做就係按一個制

悶到仆街

屙水個種痛

f5 制

係廁所覆緊你

咁咪舒服囉，按一個制又收一日錢

腸胃炎

毒lun有時真係好恐怖
好冇禮貌

因為你老細弱智，先會有咁既要求

尋日飲涼茶 個呀姨叫我伸條脷出黎睇下
再話我個人好毒

你講我??

我想講果間wifiegg先最撚賤
上次我明明電話約好左果個時間上去攞 上到去佢同我講人地未還機無機比你 叫我等多佢幾粒鐘再上去 我仲要係突登出去攞 我果刻真係變火滾撚樣
以後都唔會再幫襯佢

sor
有時同d同事對話 講完都覺得自己態度有d串
次次都要講完之後load一load先發覺係有d問題

我有講唔該嫁~

無咩必要就SIM卡啦而家都係

ME 3 成日開口夾著脷

按一個制按咗幾耐 ? 幾錢人工 ?

你地咁唔NICE

A囝開口就搵人老母

冇事嘛？

所以本身佢地叫我龜仔 而家成日都講笑咁叫我龜爺 態度太囂張 但係我都唔想

撚狗咁撚

哈哈，我笑左，COLOR CODE後面竟然要加顏色

放心啦 班boy仔整左個表話邊個上司最好
我直頭0票

唔係咁叫點叫?

同事而家叫我xx哥，

俾A仔話唔nice真係世界級羞恥

無所謂啦, 你好想D仔鍾意你咩

唔好咩, 至少無叫錯名先

紅豆餅~ welcome back ~~~

同腦細食tea個陣佢同我講
跟住我講左句 我俾佢地批評架咩

你唔講個正字俾人知一世都會叫錯架

我講比所有人聽都笑鳩佢啦,

唉...d同事講野有骨的
哥前哥後唔坊好野

xx哥, 做得唔錯wor

我成日叫人oo哥

有個毒毒追我
咁佢約我，連續一星期2日
我都ok 佢的,所以我都好易比佢約到
其實係因為中意你，所以日日得閒囉
佢之後就話"你真係好lun得閒wo 😂"
我真係好憎d人係咪都用喊笑emoji
句句都加，喊乜野呀
見到都燥

良好工作態度

先求機會, 之後襯你唔為意插你一刀.

感情台 ON

約唔到就話你臭雞吊高黎賣

預感好快爆2個 post

但係佢點都估唔到我根本冇編佢今日會返
我連機都未入 佢今日返黎都唔會打到卡

直接咁同佢講如果佢真係改 咁證明離得米不遠矣啦

你係咪誤會左佢追你

係囉正常追人唔會話人好lun得閒

A仔你係咪fff團團員

已經off返

我試過類似情況，我同佢講，我得閒咪幫你排囉
然後一直做其他野，到放工前佢頂唔順自己搞

我都係講事實, 真係有意思點會咁講野, 毒撚都唔會

受教了

紅豆姐姐好受歡迎

約唔到就話姐, 而家約到喎
真係毒撚當女神咁拜啦唔係咩

好耐無聽過fff圑

咁或者人地唔係真係咁毒既

可能約完兩次發覺其實唔係咁鍾意

擺明撚9你喎

後悔約左

返左幾日地盤 無乜野好做

你已經知你要做d咩啦

認真講啦
佢應該係問得唔好, 佢可能係想話 "點解你肯成日同我出黎既?"
但問柒左變左 "你真係好lun得閒wo 😂"

其實我覺得係扮fd果d feel
博你講笑話“你約咪得閒囉”果d野

exact7ly

其實flirt緊

wa真係睇唔出

咁答完又點

就咁睇我真係唔知應該咁答

爽囉

你答“你約咪得閒囉” 咪即係俾singal人

唔知挨落人地到個絲打而家點呢

都話佢可能問柒左
問 "點解你成日都肯同我出黎既" 會唔會好D

我通常都會話屌毒撚係咁嫁啦

其實佢冇講個lun 字
不過意思一樣，話我好得閒咁，＂你都冇野做架啦＂
咁我從佢言行中覺得佢中意我姐，可能我誤會la

咪佢囉

有冇人做field engineer 係呀扮工工黎？

我都記得係同一個
但唔敢講驚柒左

你約我實得閒架喎, 食咩?
咁答呢

佢應該當左同你好熟好FRD

比d signal人囉 如果真係你誤會左佢會識閃水避忌下架喇

講嘢咁串應該唔係啦下話

咁咪好柒

曖昧+1

我係想知唔係講緊同一個男下話

頂，係我泥。
其實係兩個唔同男仔黎架

咁答 "你咪仲得閒 成日都約我" 呢

同時行兩條線會bad end架絲打

喂 搵食姐 犯法架
一路以為人地鐘意你仲柒啦

咁唔約囉

多仔

咁易動情呀絲打

唔好啦
曖昧+2

你到底鍾意邊個多d

ok

之前個男仔唔係收左皮啦咩

好明顯溝唔到
應該2個都收皮

我miss左野? 唔係月尾有活動咩

拿

紅豆絲打幾大?

挨完之後點？

收收地啦

揀定一個就離手啦 吊住2條線好易炒車

你鍾意dunkirk定毒毒多D呀

花心呀你

仲有冇仲有冇

笑料

話說絲打都要檢討一下先
毒毒咁講野好ON9, 但你HEA答dunkirk都柒柒地

都唔知邊條仆街話好睇～
（咪你囉～ 囉～ 囉～～）

搞清楚係想拍拖定真係鍾意人先啦

係呀，佢arm arm又約我活動前一日出黎。
所以唔知，未收晒皮

今次唔好HEA人啦

雙線行車真係好易出事呀

冇錯，我係柒既，所以咪dry 咗成年囉

咁你到底揀邊個

子華:喂 阿mary呀...阿barbara走左呀...你可唔可以出黎陪下我呀?

其實我中意毒毒多d，但佢現在好似怕咗我

how's ur gf 龜兄

仲健在 有心

竟然係毒毒多D

我以為你鍾意人, 人地講咩, 你都覺得甜架添~

有時會炆架爸爸

而家2個都冇啦應該。

Kaspersky 宣佈推出免費版防毒軟件！香港 9 月有得下載

唔知有冇人有用~

笑死我

用緊Bitdefender Total Security 2017

唔用防毒

其實你2個都鍾意咪即係2個都唔鍾意

我有話佢講野問題，唔好成日好似恥笑人既語氣，佢真人都係講講下野喊笑emoji個樣。

咁你而家係咪放棄毒毒, 改揀dunkirk呀

flirt下個小毒毒

好耐冇用過防毒

my TB come la yeah !

dim jack

同啲唔識同人溝通嘅毒毒講嘢係辛苦啲嘅

公司女同事閃卡？

屌那媽, 30-40路都要?

喂~ 呢啲先有女人味呀~ 唔失野~

張柏x幾多歲影閃卡呀，咪一樣咁正

仲講, 貼出黎share啦

撚係手火

公司電腦邊有呀~屌你
諗下張制服都

好彩我關得快，比旁邊個8婆見到，唱通街~哈哈

上面已貼

就放工啦

20 mins

兩宗本地登革熱患者均住太子 附近居民表示擔心 #本地 ()
Thu, 10 Aug 2017 17:06:15 +0800
()— 香港電台新聞頻道

如有興趣可follow tg @NewsinHK

咁早收...唔使同人逼

廢青生活

又有得學 excel 喇~~

［扮工好悶］返緊工又冇野做既入黎吹下水（131）

你琴日先話中意38左右

1000